［有圖］邊個話yanny係翻版stephy？？？

佢拍埋落stephy度變到好普通，初頭睇stephy ig以為後面嗰班是普通學生

yanny跟本就係靚少少既路人樣

stephy同yanny完全唔同style
9唔搭8

我係頭先無聊得滯睇yanny ig先發覺後面嗰個係佢

舊登好多人話佢似stephy

Yanny靚好多

邊個係yanny 普通到認唔到

右一係咪俾人落降chur晒啲精氣神
個樣頹到

講真,我咁多條舊菜,是但執條都靚過YANNY

游學修真係好撚樣衰
第一幅相睇到有少少想嘔

上面張圖係stephy後面嗰個，下面張圖係stephy左邊嗰個

門清肯定是型棍子

吉清仲唔撚訓

喺隔離post同人嘈緊

翻版係指都係普通人樣加女團出身？

不嬲都覺得stephy 只係鄰家女孩，尤其當你望住万刀甲成個同喺屋邨周圍撩女嘅mk 仔無分別嘅樣。 想當年佢哋兩個情侶檔一企出嚟 我心諗 屋邨妹與mk 仔 ？

又追擊

LINK 我幫拖

張相我淨係認到stephy一個

睇真d 原來天使袁都係入面

stephy yanny外堆女仔係咩來頭?
其實yanny真係靚嘅平民 明星嚟講差好遠

會唔會係其他個個都著得差唔多咋
第一張相都唔覺stephey有咩特別

趙學而個post,條友由愛回家個post開始鬧我鬧到而家，一直追住我嚟鬧

有袁澧琳

Stephy以前真係普通鄰家樣，佢唔係最標緻但九餅入面佢真係最sharp,會係想望佢多過望其他人，而家人越大越有魅力，yanny就算喺supergirls入面都係一個普通靚女一名，成日都會比heidi同aka搶哂鏡，佢拍埋落而家嘅stephy度更加係無得比

我近排有新目標唔會追擊yanny啦，只係咁啱見到放上嚟啫

Angela Yuen 呢張相都好似好普通咁
Yanny就算吧啦 個樣靚得黎都無特色 過目就忘既靚女

我琴晚夢見去stephy簽名會仲讚佢皮膚好

你要追擊早d講 無限量支持

我以為係圖一中間果個
睇埋圖二先知係stephy後面果個
完全唔起眼

而我不知....

美人我都好想見stephy真人同佢影合照

普遍左勁多

一直都唔覺似+唔覺靚
個樣冇黎精神又冇氣質 奸奸地咁
係唔知點解有班人話似Stephen

佢近排無乜野令我要追擊佢，佢繼續喺supergirls做下花瓶就算

Stephen

屌 iphone

你講無厘精神我笑咗，形容得好貼切，點解我一直都諗唔到

第二張最左係who

唔識呀，可能真係學生？

完全唔係個皮⋯⋯

Stephy正好多

演員 麥詠楠

成班廿歲女 俾個三十四歲中女公開處刑
全部拍埋去都變得唔起眼零星味

但stephy本身已經係走鄰家路線 唔算好明星樣
難以想像如果拍落去林嘉欣度 會輸幾多條街

如果拍落大美人李嘉欣度呢

Stephy咪又係路人樣

有條女著埋高達鞋都矮咁撚多既

太老啦

講真Stephy真係勁有氣質

你做乜9

同方力申散左之後唔同左好多咁 愈黎愈掂

最矮個個做乜9

臭g已經unfollow咗

點解無閪面

余香凝最靚

睇得出佢好努力不斷突破自己

痴線
Stephy 靚到立立令既
中學時期女神

好靚咩老啦

yanny左邊係youtuber creamy

完全認唔到

有條女又矮又肥又柒嘅屌

話stephy 仲係廿零歲我都信呀

麻麻地，成日覺得佢好似好烏糟好多老泥咁

鄧麗欣真係絕殺yanny

游學修一王多后

yanny 唔西面當然無人認得

圖中邊個係yanny 一堆路人

一向唔鍾意佢

右一who

左邊金毛大屎忽乜水。。。好撚7

好撚7

咁stephy 個樣都好普通 無星味

Creamy